三毛開始攻打傳媒？

聽咗啲phone in 節目

有幾個都講傳媒電台唔中立

係咪驚緊啲淺藍中立轉向？

因為都好多老人家會聽電台

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）